8日7夜東京之旅Chur爆行程求評

黎緊果8日既行程麻煩大家比比意見,我知會好CHUR , 同埋26-28號應該會用廣域pass,但諗緊日光果日改做2日1夜/改做箱根2日1夜去試下一泊二食,因為31號果日都未知有咩搞好

23/12
羽田夜晚機到酒店check-in,如果重有力可以出去睇下夜景 (暫時全程住半蔵門)

24/12
新宿→東京都廳→新宿御苑→明治神宮→代代木公園→表參道→晚餐→六本木夜景/市集

25/12
橫濱
新宿/東京→山下公園→ 郵輪博物館→ 紅磚倉庫 →合味道紀念館→ 摩天輪 →中華街 →拉麵博物館→東京聖誕夜

26/12
輕井澤
新宿/東京→雲場池→星野教堂→石之教堂→榆樹街小鎮→村民食堂→星野溫泉→聖保羅教堂→舊輕井澤銀座通→王子OUTLET

27/12
日光遊
宇都宮 → 日光站 → 中禪寺湖 → 華嚴瀑布 →輪王寺大猷院 → 東照宮 → 神橋

28 Dec
河口湖
新宿/東京→河口湖
河口湖纜車→河口湖遊覽船→湖山亭うぶや前(逆富士)>音樂森林>自然生活館

29/12
江之島
新宿→藤澤→鐮倉→小町通→若宮大路→鶴岡八幡宮→鐮倉高校前( →江島神社→江之島展望台→新宿

30/12
川越半日加OUTLET
川越 →冰川神社 →菓子屋横丁 →一番街 →芝麻福堂 →鐘樓 →林屋鰻魚飯 →熊野神社 →本川越車站
酒酒井 Outlet

31/12
TBC

1/1
早機番香港

跟得曬話你勁

去到咁為咩

沒有最chur 只有更chur橫濱輕井澤河口湖日光川越痴撚線之旅

24號星期一新宿御苑應該冇開

最好查下景點開放時間先

痴撚線 見到覺得仲辛苦過返工

咁趕為咩， 早排去都係1日 1地方

冬天日照唔長，好快天黑，真係去得晒咁多地方

去1,2個地方已經好累 去咁多都唔知為乜

用隨意門應該冇問題呀

輕井澤4點左右天黑
你6點出發都去唔哂咁多地方

踩單車得
不過雲場池可以skip
呢個時候都係睇枯枝

我同事前幾年又係十二月去輕井澤諗住去到租單車但去到係好多地方 d 積雲根本踩唔到。

咁既行程自駕都仲算可以，唔係既話呢個月份五點已經天黑根本玩鳩自已。

啱啱google到輕井澤教會同星野嗰頭有點燈

去到25號咋喎

見到都辛苦

咁又係，要預埋有機會落雪
睇google由中輕井澤行去石室教堂10零20分鐘倒
不過之前踩單車去好多上斜路
行過去會好辛苦

冇問題，係趕d
當參加三項鐵人

同埋日光無紅葉你都想去??

痴線跑check point 咁

你覺得ok既咪去馬囉 唔洗問人俾意見
不過肯定你有一半地方都去唔晒

舊年12月中去ok
短衫短褲去借單車比阿伯深切慰問o唔ok